紅肉定係白肉？

豬同牛叫紅肉
雞同魚係白肉
到底點樣分紅定白？

呑拿魚應該係紅肉定白肉？

人有一半係紅 一半係白

紅肉

豬係紅

咁三文魚呢

鬼佬：有乜分別

豬係白肉？

魚肉

我愛黑肉

Google下真係咁難？

蒜泥白肉唔係豬係咩啊樓豬

三文，吞拿係紅肉
鯛魚類係白肉
好似係

你有道理